有冇中學生今日喺沙田新城市空中草地唔記咗個公仔

如題，牛油果公仔

Cute